[突發]. 新彊人權法案亮劍！

美國 #亮劍！#MagnitskyAct #新疆
These designations include:
。Chen Quanguo, the Communist Party Secretary of XUAR
。Zhu Hailun, a former Deputy Party Secretary of the XUAR
。Xinjiang Public Security Bureau (XPSB)
。Wang Mingshan, current Director and Communist Party Secretary of the XPSB
。Huo Liujun, the former Party Secretary of the XPSB